[集思廣益]有冇人可以幫幫我阿媽

伯母，你舅父，仲有一個，佢點睇？
二對一，請你婆婆立遺囑啦

阿公同阿婆自己攞黎，無計...

我有咁講過
阿婆身體冇咁差果陣我有問過點解唔立
老一輩嘅人覺得立咗就等於就快死得
去到而家想立嘅話好似話有機會份遺囑唔成立
因為阿婆已經病到神志不清…
今日探佢仲不停屌我細舅父食白粉

屋企情況同你有啲似
冇架啦
怪就怪你媽媽唔夠絕情 應該一豪子家用都唔俾

同埋你阿婆重男輕女

巴打頂住

單親家庭？
呢個情況係難挨，加油

清官難審家庭事，你個case種要咁複雜
我屋企前排都有煩呢啲嘢 都係我啊媽忍左當算
世界真係冇完美親戚，平時幾好都好一講到錢個樣衰撚到

邊諗到自己阿哥會咁對自己咁仆街…

講到錢邊個唔自私
我都因為咁認清左個世界
巴打加油 其實最重要既都係你百分百撐伯母

親生仔都不如近身錢
不過點唔撐佢，得我一粒仔
所以點都要幫佢

法律野就幫唔到你啦
撐住啦巴打

好啦，多謝

幫唔到你 但同你講聲加油